突發：阿根廷球王馬勒當拿逝世，終年60歲

RIP

佢一人足球帶到阿根廷同拿波里拎冠軍，全世界得佢嘅一人足球係最霸氣

2020

上帝之手

收皮啦傻鳩attention whore

RIP 一代球王

當年拿波里本身唔係勁旅，老馬帶到呢隊拎意甲冠軍真心勁

只有習近平是永垂不朽的

rip

RIP

細個好鍾意睇佢踢波

醫好呢個病
就到另一個病......

燒生聽日肯定又出片講馬勒當拿

唔係呀嘛？

最重要當年AC有荷蘭三劍俠加無勁防線

拿波里當年仲有拎歐霸盃

一代球王
Rip

CLS 2020

阿根廷唔算一人足球啦

敵不過武肺

好意外
RIP

心臟病喎

2020年

手術大成功，但病人死亡。

搞錯

RIP... 老馬

帶拿玻里拎意甲真係經典

60歲 好後生

真心佢真係好撚勁 rip 球王

2020你老母個臭閪

幾時到林鄭?

林鄭月娥
1957年5月13日（63歲）

FIFA係咪可以出新卡？

Btw RIP

仲記得佢有兩條J， RIP

on9仔

呢啲先係真球王
獨力帶領國家隊贏世界盃
嗰分優越感真係令全地球男人妒忌又羨慕
阿根廷國家英雄
一代足球天才rip

第一個聽嘅球星就係馬勒當拿

On9仔

冇睇過佢踢波 但係睇片同係上一輩口中知佢好撚勁

重諗住佢會教英超

加入英超經理人大戰

\|/ RIP
但作為英格蘭擁躉，佢嘅上帝之手

個個一定J一扭10
1986 巴西對法國
呢一腳後場帶到前 再傳比肯尼基亞
係我心目中最住

靠出老千贏世界杯比賽嘅人都唔識？

係佢話比我地知，乜野叫1個扭9個。

唔出奇
佢年代實對佢踢波印象好深

歐協

RIP,佢啲控球痴撚線

呢場係90對巴西喎
全場就係得一個機會

rip老馬

癲佬

Rip

球王

2020

仆街 仲有一個月

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

RIP
佢係一個就算唔睇波嘅人都會識嘅球星
每當講起阿根廷，好多人第一時間都會聯想到佢

當年巴西係最強中場線

可唔可以用林鄭+所有港共官員條命換老馬返嚟

九唔搭八 完全為講而講

RIP

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

勞比度叔叔

2020正常發揮呀喂！！

我諗唔睇波既十個有八個都識佢
Anyway rip老馬

老馬

佢成日吸毒
14年世盃睇美斯high到差啲跌落看台

Sorry 傷心得滯錯哂

你係乜水?

本身RIP已經夠造作
仲講埋乜撚野每當講起阿根廷好多人會聯想到佢 十成係D鐘意講一堆廢話以為自己好好笑既傻仔

2020仲有冇癲啲

安息

90世界杯
佢令到拿坡里人支持阿根廷都唔支持意大利

嘩屌

好多人個老豆既偶像

RIP 球王

小學雞可能唔知依條友幾堅
一張圖解釋哂

熱門洗唔撚洗三四個post

Rip 上帝之手

球王都唔值？

十字聯防，巴里斯+馬典尼+哥斯達古達同泰索迪。

拿玻里嗰邊得老馬同卡拉卡咋，咁樣贏到意甲真係天才，未計佢去踢巴菜

真 10個kobe都無佢一個咁重要

有咩咁重要

垃圾

睇到新聞都唔信

屌你老母，真癲狗嚟

等你用上帝之手，攞埋世界盃先再慢慢討論

Blocked

係勁嘅

係佢話比我地知，乜野叫用手入波

上熱門係咪要你批准？

Trump：Fake News

問過我未？

躝啦on9仔

R.I.P.

RIP...老馬喺阿振天那嘅地位一直高過梅西

60歲先係中年

手球狗

Why legends die so young and unfortunately Why are the shit politicians are still here First Kobe, now Maradona

2020....

RIP 真球王

唔𨶙係嘛

佢踢多人兩隻腳

球王呀傻閪

傻閪一名

阿根廷冇佢真係唔係好勁
佢同施丹都有能力帶起隊波
不過我比較鍾意施丹

kobe對比馬納當拿不值一提

RIP.. 好可惜

2020 死咁多名人。😨

時代既終結
時代既開始

兩個球王都過唔到今年

時代分隔線

Fuck 2020

上帝之手被收回

超 有咩特別

Ig出post範例

2020...

佢係由巴塞高價轉投拿玻里

60歲就死...

算好後生，咩死因

得罪講句老馬連唔睇波既人都識
超越所有政客名人既關注度係好正常

不過都估到佢會早死
日日食偉哥屌女又吸毒

高比拜仁，馬勒當拿

你死撚左 post都唔會有個阿 7頭

如果唔係手球 真係完美

開咁多咪就係人哋地位高同成就高囉 唔鍾意嘅話你老母死嗰日幫你執埋骨出埋post又點話

就係有果嗰手球先完美

有手球成個人生先充滿話題

三十年前巴西都俾佢屌打。好撚勁真係

覺得美斯盤帶重勁

感覺上美斯史上最強

定係我錯覺

0:06

唔濫藥應該長命啲

今時今日覺得佢最勁.
係因為當年D守衛,真係下下飛剷.
下下踢死腳都唔多罰.
睇番D片,佢真係踢極唔跌.
D守衛成日食塵.

佢最後一次世界盃. 當年雖然食禁藥,
佢其實只用足球知慧同傳球. 無咩點走動.
已經可以帶起成隊波.

終極弱智仔

老馬不枉此生
rip

幾十年前既足球真係叫足球員，而家個D? 叫演員

2020年仲未完

RIP 琴日先睇完netflix 講佢上年教波套片

8萬3美金就可以打贏一場仗

重要死幾多名人

oh noooooooooooooooooooooo....

:(

生活太放縱，可卡因當飯食 rip

比利仲係度佢就

你邊個呀 屌你老母 唔撚滿意咪死返入你老母個閪度囉

呢個唔識就有的難度，就算唔睇波

小學雞:唔怪得輸啦，的人堆埋一齊

比利唔煙唔酒唔吸毒

應該會長命好多

60歲其實好後生仲要以前係運動員

馬勒當拿勁過你多多聲 收皮啦

當年佢招如來神掌，真係一絕

腳，逢人扭過

手，龍門前最後一著

神之一觸， 已成絕唱

拿坡里抽射

馬仔，RIP

最勁係佢招上帝之手

屌球王rip

你對眼有啲事

最弊在酗酒吸毒呢

佢講得冇錯播，我絕少睇波，但係一講到阿根廷，我地呢一代都會第一時間聯想到球王馬勒當拿，正如一講到巴西波就諗起球王比利。RIP

RIP
The true legend!

垃圾00後

你睇埋佢掛左靴之後啲生活就知點解

on9你
死全家啦你
你死家全就真係who

我好少覺得有勁嘅足球員，佢係其中一個真係我覺得算識踢嘅人，佢40歲嗰陣同我踢都分分鐘仲勁過我

應該有

夠唔夠我高

啲人分開咗, 咪又話唔怪得輸啦, 有位比人攝

冇事出我到院反而要死

心目中唯一既球王. RIP

始終足球係最多人睇既運動, 馬勒當拿係一代球王, 如果要揀籃球代表, 我會揀Michael Jordan

痴線，年尾都要整個震撼彈，2020年成年都癲

廢老一個，乜不良啫好都有

60歲好後生 慘

又快又硬又好扭又唔怕傷。真係好猛。
而家無呢啲嘢睇了。

國家英雄

英阿戰爭
靠佢贏返啖氣

五毛

佢煙酒毒黃齊哂 60歲對佢黎講算長命啦

純粹睇圍, 小白個幅震撼好多

籃波不嬲都係美國野, 同足球比真係差好遠

*圖

有VR就唔會再有上帝之手
死因係乜？

RIP球王

比利話想同佢喺天國再踢波

上帝之手收咗佢。

足波稱霸世界 而藍波稱霸美國都做唔到 只係美國第3大運動

足波每4年都有人會請假睇世界盃 全球盛事 主辦權仲可以帶動當地旅遊業

玩具搵少少有代表性既都冇

1998法國就真係唔係好勁 入球能力極低（古華治
不過主場加運氣（幾場加時/12碼）
去到決賽拖舟最重要一戰就踢出表現

今年下一個死既名人係邊個呢